2382 上$150？

2382 gogogo